Documento gerado sob autenticação Nº QVO.642.107.SCK, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1244                  de  06/02/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°50120,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  RODRIGO  MACHADO  (Siape:  3612140  ),   para
substituir   LUCIO MAURO DUARTE (Siape: 1720595 ), Chefe do Depto de Informática Teórica do Instituto de
Informática, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 06/02/2020 a 01/03/2020,
com o decorrente pagamento das vantagens por 25 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
